媽咪麵入

唔好死吖

牛定熊?

打飛機唔得！不如你被佢屌！屌到好翻為止